由反送中條例講起 紐西蘭拒絕引渡殺人犯回中國

燒山呢段講得幾好

如果間房入面有一百人:1個無辜同99個兇手
中共肯定毫不猶疑殺曬果一百人囉